強烈要求各個足球資訊唔好再post任何伊巴

隔半年條廢老一次半次都還好
屌你老味煩撚到 又唔撚係咩球皇
一星期幾十鳩個post
唔通 朗美 又日日提自己拒絕邊間球會咩
講下啲足球冷知識 歷史 有趣野 新聞仲好啦

見倒伊巴真係唔多開胃

咁咪唔好follow囉

係球皇喎